[4月新番]Re:CREATORS 第16話

人們，用其雙手創造出諸多的故事。喜悅、悲傷、憤怒、感動。故事撼動人們的感情，並使人們為之傾倒。
但，那不過是作為旁觀者的感想而已。假如，故事的登場人物們具有「意志」的話，對於他們而言，創造出故事的我們就是神的存在嗎？
——為我等的世界帶來變革。
——於諸神之地施行制裁。
「Re:CREATORS」不論是誰，都會成為「造物主Creator」。

原作：広江礼威
監督：あおきえい
副監督：加藤誠
シリーズ構成：あおきえい・広江礼威
キャラクターデザイン：牧野竜一
総作画監督：牧野竜一・中井準
メインアニメーター：松本昌子・山本碧
メカニックデザイン：I-IV
エフェクトアニメーション：橋本敬史
美術監督：永吉幸樹
美術設定：佐藤正浩・藤瀬智康
色彩設計：篠原真理子
アートディレクション：有馬トモユキ・瀬島卓也
CGディレクター：ヨシダ.ミキ・井口光隆
ビジュアルエフェクト：津田涼介
撮影監督：加藤友宜
編集：右山章太
音響監督：明田川仁
音響制作：マジックカプセル
音楽：澤野弘之
アニメーション制作：TROYCA

talk talk talk

咁又一星期

係咪今晚有

原來個溫泉樂園男女湯都差唔多樣

進度幾好,家下仲唔開波就出事

又要等兩星期

下星期有

雨宮天側面畫得似似地 小松就唔係好似啦

國土鍊成陣
見到前半仲係到慢慢浸溫泉仲想屌16集打得未

紅毛賣肉

我係咪睇少左一集, 做乜事紅毛個男拍檔無段段過左去敵方陣營

幾怕軍服姬真係一隻都冇

多數係睇少左集

定兩集,佢頂左騎士個位

咩事？多左個人 唔明

係咪渣長棍果個？
就算有睇都無用，佢就係咁過左去，無咩原因
好似同鈴村本身係敵對關係(?!)

邊到睇番？明明睇左第15集

刀鋸槍pose 正

型

紅毛條仔係喺某集ED之後有一段仔講佢加入咗軍姬陣營

12集

係, 岩岩睇返12集ED之後先記起返佢出現過

我記得佢係話紅毛比人呃左
優也個gay友就冇解

佢個溫泉又畫得幾似
岩岩浸完冇耐就見佢畫 笑左

國土鍊成陣

セレジアと待ち合わせをしている颯太。
セレジア「颯太君」

横に止まるスポーツカー。青い『スバルＢＲＺ』だ。

セレジア架車原來在原劇本中是藍色subaru
由於セレジア係紅色，所以動畫轉咗做揸紅色車

同一架車 不過轉咗色

有廣東話今集

h game作者：冇問題！

16話就開波
國土煉成陣

總集編之後劇情拖撚到

到而家仲夠膽死做半集濕鳩日常hea時間
而家最想知個h game對故事究竟有乜用

日本動畫neta，成日都有無問題既廣東話

大耳獸

軍妓

都係咁啦 留7,8集做打鬥

咪係, 如果家陣打得多
到最尾實唔夠Budget, 崩硬 (除非你多錢過Fate, 另計)

我想知男主創作嗰個人物係點

進展得太順利咪出事,咁早打完
仲唔係意外引爆左,大家補獲

驚作畫之前驚下個劇本先啦

佢唔會係畫返個剎那俾公主掛

有機

咪係囉
做到16集都未做套野係想做白箱/az/定係物語系列
乜撚都有先最驚

冇問題

基本上都放棄呢套